有冇巴絲睇過《隔世救未來/黑洞頻率》？

套戲講部無線電機可以接通「過去」同「現在」，主角係兩父子，30年前個老豆因為救火燒死咗，有一晚，阿仔用部無線電聯絡上30年前未死嘅老豆，點知真係改變歷史，救返老豆但護士老母被人先女女女後殺，跟住兩父子隔空查案，要改變歷史.....

覺得幾刺激，有冇巴絲睇過？

有時部手機有（無來電顯示）嘅電話打黎....都會諗起我老豆

即係隔世追兇抄佢?

哦
香港叫隔世追兇吖嘛？

咁又唔好話抄
咁個提材咁好,唔借黎拍咪會曬晒
其實CCTVB咪大方D 話明借鏡咪得囉~~我唔信鬼佬會告佢
比人發現左,又唔寫明參考,咪比人感覺唔好

好好睇

神戲

tvb仲抄埋佢

睇過美劇版
但得一季
未捉到真兇就套劇摺左

睇咗頭兩集，
跟手上wiki睇下資料先知道摺左，
即刻棄劇

屌 即係抄啦

廢話